竟然冇人知道, 北京處決狗隻, 先至係真正核彈!

喺外國呢啲係極大嘅反人道罪行!

如果將消息connect得去外國, 將會比64天安門更大鑊!

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

推，鬼佬已經成日講 Chinese 同 Koreans 成日食狗

鬼佬連新疆人都唔點理，仲會理d狗？

人地食狗肉唔犯法,如果核彈就爆柒左好耐啦

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有無人翻譯

push

冇用架，年年狗肉節咪又係咁過

全世界都係擔心小動物條命多過人條命

用半個鐘睇一睇頭個part 你就知你自己平時都係無意中咁對動物
（唔係話處決狗隻OK）（自己都反思下咩係人道）

人地人都係咁殺啦 何況係當肉食既狗？
核彈？雞蛋咋

仲未上Reddit咩？

tweet

同標題黨割席